漫威全新影集《驚奇女士》選角結果出爐 影壇新星挑大樑化身漫威首位穆斯林英雄

預定將在迪士尼串流平台 Disney+ 獨家開播的漫威女性英雄影集《驚奇女士》（Ms. Marvel）兩週前才宣佈多位導演加入，今日則終於進一步曝光了該劇主人翁「驚奇女士」卡瑪拉克汗的選角結果。外媒《Deadline》獨家披露，初踏好萊塢不久的影壇新人艾蒙薇拉妮（Imon Vellani，上圖左）已被漫威和迪士尼相中，準備演出這部由她首次擔綱主角的作品。

巴基斯坦裔的卡瑪拉克汗，在漫畫中是第四位繼承「驚奇女士」稱號的角色，同時也是漫威宇宙第一位擁有自己個人連載的穆斯林超級英雄。除了登上串流小螢幕，卡瑪拉未來亦會在其它漫威電影中現身。

又係女權素食環保人士？

係咪變性人？

lesbian?

經期女士

打marvel 用呢條女一d代入感都無

認真 其實幾似
本身漫都係中東樣

個個中東妹都差唔多樣架啦，同埋驚奇女士人設本身係中東人

所以咪話cast 得岩
同埋中東樣靚同唔靚好大分別喎巴打

穆斯林

點解無頭巾

套電影多唔多爆炸場面?

幾時去新疆集中營救穆斯林？？

大把穆斯林唔載頭巾，唔係個個都好保守好原教旨

咩地方女回教徒唔駛戴

美國

連登太多極右

應該搵mia khalifa仲似啦

除左好極權既國家外，所有穆斯林國家都有大把人唔載，特別係年輕人，如果話唔載比率最高既有中亞、阿爾巴尼亞、土耳其、阿塞拜疆之類高教育經濟唔錯，唔係神權合一既國家大把人都唔載

迪迪尼：我哋去新疆集中營隔離拍驚奇女士 順便多謝埋新疆正苦

年齡唔得啦

可以用石頭波打壞人

英美個d都唔一定戴架喎

captain marvel同ms marvel有咩關係？
其實而家越嚟越多角色好混亂

問下佢對新疆點睇

就算係巴基斯坦都有大把係大城市既年青人唔戴啦，連登仔既世界觀得啖笑

Ms Marvel 同Captain Marvel有咩關係

係兒登仔又反女權上腦

最好就搵個白人男人拍啦

兒登仔

漫畫設定，第一代Captain Marvel係男人黎(個名正正就叫Mar-vell)，係克里帝國派黎侵略地球，但結果變左做地球英雄，佢係地球識左Carol Danvers，後黎一連串事件令到Carol 有左超能力做埋英雄，個名就叫Ms. Marvel，而之後Captain Marvel出事死左(其實係假死)，所以Carol 頂左佢個名做新一代Captain Marvel，而Ms. Marvel個名號就比左條中東妹用，個中東妹係異人族，能力同海賊王路飛差唔多

會唔會遲下變性人都有

就咁睇完全無興趣，iron man都話可以睇下美國有錢佬點生活

黑肉

如果佢識4檔就唔同講法

個眼袋搞咩

I see~~即係Carol係識得中東妹?

要整個穆斯林背景角色冇問題, 但係劇情設定真係要執 (雖則迪士尼冇乜期望)
個角色由漫畫去到最近出隻game 都好重diversity hire 味, 好似要左討好大愛平權人士夾硬加落去

漫畫一開始係佢自己拎個名嚟用
之後Carol先識佢

好似係

劇情係 白人罪犯炸咗清真寺 miss marvel 出動

有膚色既女權素食環保同性戀宗教自由兼關注氣候變化人士

Iman’s profile on Letterboxd

佢個Letterboxd accounts
比Captain Marvel 兩星
log左成千套戲，最中意嘅戲係Persona

除左中東人之外邊度似，條女仲有baby fat 一D剛強味都無

打人之前會唔會講聲烤爹腰??

講真Marvel 大勢已去End game 完左剩低堆柒姑碌擔大旗

我寧願佢變返小眾少少
始終本身係漫畫，大眾口味同本身睇開漫畫嘅人嘅喜好應該係有啲分別

同埋本身iron man Cap嗰啲係冇乜人氣
係啲戲帶起嘅，冇話擔唔擔大旗
一套好戲就夠帶起一個角色
Cap都係靠一套winter soldier反彈
Ca1 同AVG個Cap

CA1 其實都無乜問題，AVG 1 2 鳩小小JA